未來岳母話要100000禮金 點搞呀

識睇梗係睇留言，真係好恐怖，連登大軍出動！

十億都好少事咋嘛
冥通

賣女

考緊你智力
如果你識轉單位一早就無事啦